有冇尿兜默默低頭小便時，隔離條友以為你𥄫佢

地鐵默默低頭用手機時，隔離女人以為你𥄫佢，左遮右遮

我有病？

好撚辛苦囉，要扮合眼訓教

你以為佢以為你gup佢姐
根本你同佢都係同一種人，都有被害妄想症

後面條友咳又諗佢示意你阻住晒

係咪多疑症

你唔望佢又點知佢以為你𥄫佢

擰咩面，得閒裝9你